pro club招人 PS4

本球隊暫時D1
要求幽默 性格豁達 易溝通 要開MIC
每晚9點零開波
想入就留psn 或pm

依嫁踢緊 親時入

只求有手有腳 鍾意聽歌

有意加入 psn:kenliu0716

chung19chung

Ok

絲打 我有意加入
San1112san

有無人

有咩位缺人
想join

咩位都得

有冇psn add

psn:yauhim

billyccy add me

Kalung89

打咩都得

Add me

hwyan
防中攻中前鋒

Lw / st
PSN: HK LongMo

性格都有要求